有冇做更物流業既好撚驚中招

做倉既office,diu你成日有大陸車落黎,好撚驚中招
仆街公司又唔撚比home office,又唔撚控制下彈性上班時間
中左就一獲熟..diu9佢...

好撚多炒散都係大陸婆
佢地大部分新年都有返過大陸
依家照返緊工
不過我唔驚 最多一齊死

包到咁返工

物流點home office,你控制機械人幫你搬？

倉office可以控制上班時間掛...